英超史上最強巴西球員

大家覺得系邊個？

玩認名？

啲譯名

祖連奴

有睇到阿利松，即刻打咗個冷震

連登五成人口遲啲要移民台灣 學定先差唔多啦

D
D名真係睇死人

想分化台灣手足？

威廉

吉爾伯托蠻6

阿利松

樓主蝗蟲？

你話台灣人蝗蟲？你五毛黎？

活著何求同村

阿猁蟲

咪拎我同條大6仔比 我台灣人用繁體字

乜撚嘢名

梗安達斯皮里拉

我迷威廉架

強唔強唔同位置無得比較

暫時黎講最偉大係費南甸奴

車仔個Alex，重炮型罰球

菲爾米諾

大衛路爾斯

幾多英超冠軍都係數據既一部分？咁利記入唔到圍啦